（推上熱門）810守護孩子未來親子集會點解無人講？

/

小朋友同家長會參與嘅集會，好有心，請去share去讚，俾多d支持

sor遲左咁多！輪到爸媽＋細路上場！

推

推

但810應該去大埔

個poster冇時間地點 要禁入去活動先見到
未必個個家長都好識用facebook禁黎睇

唔緊要呀，有小朋友的話就去集會啦

P

帶埋仔女一家四口去玩下先

可能未批不反對唔敢放

push
基本上除左和你飛 係咩活動都冇人講

無人講

push

行動post呀

已有不反對通知書

銀髮族第二次遊行都係聽日